人民日報—內地同胞來香港消費帶動經濟，有權隨處便溺

香港人到內地消費，有權扑埋店員

咁唔該喺邊間買嘢即時就地疴埋，因為得益嘅係佢地

蚋dee好波